我提議發起香港警察家屬大遊行

前線比人推去死
高層喺office嘆冷氣

琴日仲要咁明顯落order放水比黑社會打市民
警隊形象跌至新低

建議發起前線家屬遊行 還前線警察一個公道!!!